有咩好睇既胃痛番?

無

末日時

睇了 個結局sad到

動畫：青春紀行(虎與龍個作者寫既)

夠薑就睇漫畫 呢兩本都胃痛極
排名分先後：
GE戀愛成就
思春期的誘惑

漫畫兩本都睇過
青春紀行未睇過 mark低先

咁來自風平浪靜的明天呢

甲鐵城
睇到想喊

可塑性記憶？

睇左漫畫

不了

未睇 mark低先

4月

翻睇緊第三次

果青

評價嘛嘛喎呢套

WA2

動畫睇左 game都玩埋

日和

Angel beats
clannad

ufo的夏天

ef

睇了

mark低了

神作Ef

Little busters

睇過了

仰望夜空的半月

只有我不存在的城市

仰望半月的夜空睇過了

睇過

火忍撚滾

父幹忍者 不了

來自深圳

諗住完左先睇

東京地震8.0

徒然喜歡你

未聞花名

天元突破
勇者王
機動戰艦撫子
妖精旋律
灰與幻想
東京闇鴉

螢火之森

睇過漫畫

出曬會睇

勇者王同撫子冇乜興趣
其他都睇過

好似唔錯

監獄戰艦

玩過睇過

要睇既都睇晒啦你
睇埋STEINS;GATE囉

都睇過

悠久之翼
Air
H2o
唔知仲有冇人識

獅子王麗雄便當
超龍神變化石
護背景
機界新種

胃痛位

ef同air都玩過game
h2o就冇睇過

chaos；head

頭痛番

planetarian
狼辛

聲之形
好想大聲說出心底的話

老啦
h2o其實幾warm

可能佢講緊Final
複製人小護果part同埋結局

h2o 果首ed同神插曲

AZ

結局

睇左幾集 覺得唔係幾岩我口味

第12集係轉折點
睇到過到先啦

H2O都唔係好痛姐

冇記錯佢係game 原著?
game果度好撚痛

咁好丁有咩好胃痛

會頭暈
頭暈就想嘔
嘔就會胃痛

來自新世界
人渣的本願
洛印戰士

呢套真係會痛一世 我到而家仲未釋懷

死囚樂園算唔算

利申冇睇

漫畫有睇 我覺得唔算

agger，睇到中間痛到棄咗番

灰與幻想的格林姆迦爾